［屌大陸黑幕］好欣賞薛之謙好有勇氣同原則屌大陸節目黑幕

大陸當紅男歌手薛之謙擔任養成節目《明日之子》的星推官，不過26日直播到一半他卻突然喊卡！薛之謙表示，他收到節目的指示，「不要讓赫茲（虛擬偶像）輸得太難看」，沒想到投票給赫茲卻反而讓虛擬偶像晉級了。薛之謙當場怒摔麥克風，直說要是今天誰為此被淘汰，「我就辭去星推官的責任」！
主持人站在台上準備邀請薛之謙上台，但這時在台下的薛之謙雙手交叉抱在胸前，且身體不斷的向後仰，起初大家以為他身體不舒服，但薛之謙突然拿起麥克風要求節目暫停。因為在上一輪，他聽從節目指示「不要讓赫茲輸得太難看」，答應把票投給赫茲，沒想到卻因一票之差讓赫茲給晉級了，而選手趙天宇反而被淘汰。薛之謙暴氣怒摔麥克風，直說「我覺得我有責任，今天如果是這個原因，導致任何一個人走，我辭去星推官的責任！」
根據陸媒報導，有現場民眾目擊，薛之謙走出攝影棚前，對著工作人員大吼「耍我啊！」看起來相當氣憤，並傳出薛之謙與節目組溝通時，負責人表示要開除搞出烏龍的一名實習編導，該編導不斷哭泣，讓薛之謙心軟，所以事後才答應回節目。
翻去之後繼續屌
影片中，薛之謙已經換上了T恤，預備離開節目現場，但在工作人員勸說下還是回去錄影，薛之謙強忍怒火表示，「我還是有必要回來的，還有這麼多選手在比賽。我們要延續我們的公正，前面有一個烏龍。」接著說明考量參賽者都是小朋友，不希望他們輸的太難看，也不希望都投給一個人，沒想到這個做法卻出現了烏龍。薛之謙怒摔麥克風的畫面在網路瘋傳，登上微博搜尋的熱門，不少網友大讚他很勇敢，不向黑箱作業妥協。

赫茲係果啲大陸節目on9公仔

咪又係劇本

呢啲大陸節目唔炒作下邊有人睇

咁你都信？

我信

幕中幕

大陸仔又做戲

同小豬上次一樣劇本

之前係咪太有原則半紅不黑左十幾年

唔知點解 見到薜之謙就唔覺係假

該配合你演出的我

假到痴線 讀稿咁

你還要我怎樣

我都係 覺得佢份人好真

個公仔見到就嬲，場場播歌有咩好選
直接贏啦不如

真既會唔會播出黎話畀大家知個節目假啊on9

像沒天賦的演員 觀眾一眼能看見

啲無腦撚真係笑撚死

呢個可以幫佢平一平反
薛之謙講緊到佢翻去台前果一個鐘電視全部廣告黎

我信真，佢自己出身係差唔多所以對呢d好敏感

佢係外國讀書

佢係外國讀書[/quote］
最少浸到少少既我估

小心有初音fans咬你

留名跟進

好似直播節目黎

新炒作形式
隻虛擬歌手又柒又難聽
同埋有人mix好哂黎播歌比賽咁有咩意義onl99

個post咁少回覆都上到熱門
BTW一個人有指示即係楊冪個班都有
只不過唔講出黎

加上佢都係個幾有原則既人 平時睇佢啲訪問同節目就知 所以應該真既

呢個濕鳩節目不嬲做假
之前廖俊濤單野 薛之謙都講撚到喊哂口
因為佢地遭遇好相同 睇得出薛之謙好認真對待

點解咁多人話薛之謙係做戲

上次演唱會先消費個前妻,搞到個前妻微博比人轟炸

別逼一個最愛你的人 即興表演

一睇就知假啦
屌你班連登仔蠢撚到仲信大陸野 仲睇垃圾節目
個節目肯播出黎已經夠假
屌你老母離場之後又無啦啦返返黎繼續拍?
想做就做 想唔做就唔做?
簽左約架喎
個個垃圾公仔仲撚好笑
想抄架仔野都比啲技術
初音講緊幾年前已經用緊投影技術開演唱會
班蝗想抄 點知屌你原來係現場係睇唔撚到隻野
班選手主持要係台上同個空氣做互動 劇本會唔會太明顯? 柒唔柒啲呀?
要真人同電腦比賽已經ON9 班評判仲要睇個MOON先見到隻野
真係ON9到無人有

好似話現場既人係睇唔到個公仔
個公仔係後期加上去播出街

垃圾節目以為咁就上到位

on9仔

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨

簽曬約唔錄要賠錢 ，自己諗下真定假啦

佢大把錢洗怕賠

豬系仲要大聲話比人知

係咪低能，搵隻虛擬野同真人比賽

真就唔會比你影到喇

咪就係因為簽左約先返黎繼續拍
同埋個節目係直播

呢種劇本睇tbb都知啦

金正恩都係外國讀書

直播又點
講野唔啱聽唔跟稿即cut啦
上面班on9囝咁都信

薛之謙係真係好夠薑

明知係內定曬結果 但係都好想隻假野可以早日消失
整又唔係整得好 廢到爆炸
唔知點解個節目仲可以拎著黎打飛機

今次幾有創意

聽到楊冪講等一下 不自覺咁諗起我有老公的

真係有人同樓主一樣咁傻豬？

我老公呢

你知自己簽左約點撚樣都要返黎拍
你仲會唔會發老脾得罪電視台呀?

真係有咩野垃圾觀眾先會有咩野垃圾節目

信果班真係驗驗腦

你住左咁多年香港
會唔會走去食嗱喳麵然後發脾氣嫌人地污糟?
係大陸做咁耐明星上咁多電視
唔係諗住以做假聞名於世既國家既電視節目係公平公正冇劇本下話?

上面重有d傻仔話咩覺得佢好真之類既話

真係咁真，咁有原則，一開始就唔會比節目擺佈做投票機器啦

點解咁多人捧佢上神台，成班人唔用腦

而家佢唔係唔黑箱作業，只不過係黑箱完後悔

咁撚有guts一開始就拒絕黑箱

老蘭usb

小豬嗰次應該真喎

買咗騰訊要唔好比負面消息變成真
點都話做假

咁你都幾蠢下

屌你老味，做場大龍鳳你又信到十足十，支那節目俾狗睇

叫完黃牛去死同真係斷絕黃牛飛兩件事黎架喎
佢斷絕內部認購飛比人炒
但其實公開發售先係炒得最勁最多
再講 佢簽節目個陣唔係真心以為係公平公正公開呀嘛
大陸娛樂圈佢自己撈左咁多年 佢自己都知咩料啦
唔通真係天真過天真嬌咁以為有例外？

薛之謙咪又係死支那仔 大陸出世已經係罪啦

真假都好，我覺得真心型
無睇個節目，只係YouTube 見到佢屌黑幕條片

到佢俾人封殺既話
我先會信係真

個公仔好7

戇鳩到震
揾條執好嘅聲帶嚟參加歌唱節目
都仲可以讚個公仔音準好
又整走真係有才華嘅選手

廖俊濤

狼來了

老薛都假真係支那人是原罪
反正連登係得D種族仇恨既小學雞

其他人我都或者會覺得假
但薛之謙我一定信
都唔係第一次公開屌鳩d黑幕
加埋佢對音樂果份執著
我信佢

就之前廖俊濤果集喊
佢真係覺得廖同自己好撚似先會咁
所以佢應該好唔想見到有實力既俾人黑撚走左
好似佢咁沉寂多年

睇左live 觀眾一堆人嗌黑幕
重播版cut走晒 騰訊買左打手抹黑薛之謙

明日之子2個導演都係快樂男聲女聲導演，出晒名黑幕多

嗯

點解小豬就真 薛就假
好簡單 以連登小學雞邏輯
因為後者大陸岀生 原罪

有時真係唔明
張敬軒夠係大陸出世
其實知道咩係啱咩係錯咪得囉

大陸哩有睇火鳳喎
識玩計中計

算啦 唔想呦了

跟本依家就大陸係原罪

冇計 連登係陰謀論既地方

都唔知你地做乜鳩
係咁話連登仔憎大陸 大陸出世就係錯
同你地淨係話因為爆個條友係薛之謙 所以信有分別咩?
好老實講 就算係真既我都唔明值得欣賞個位係邊
佢係後悔黑箱咋喎
但佢應承拍個刻佢係接受同願意做呢樣野架喎
出左事先黎後悔仲有光環拎?
你真係對音樂咁有執著 真係想幫對音樂有熱誠既新人上位既話
就唔會參與啲黑箱選秀節目啦

好鐘意
因為佢先睇
呢個節目為左荷茲得罪哂所有人
CLS

講得好
咁正義一開始就照返自己意願投囉

成班盲撐

唔係出身 係出道，因為佢出道都無公司幫佢搞到佢要自己出錢出碟出活動都要自己搵，個一刻唔想搞到參賽者同佢樣呱

可能有d人唔係幾清楚個來龍去脈
其實薛之謙佢地已經商量好邊個贏 但有人叫佢地投個赫茲 唔好令輸個位冇人投票支持 咁就好hurt班參賽者 薛之謙覺得岩 反正結果唔會變 點知投左個赫茲佢竟然晉級 薛之謙先知自己比人利用左 之後嬲鳩擺拍

驚HURT到赫茲?
你講出黎忍唔忍到笑呀
節目組想兜都搵個好啲既藉口啦

佢d歌好撚正

佢冇指名道姓話係赫茲
佢只係話唔想比小朋友輸得太難睇
我都唔知上面話令個on9公仔輸得太難睇果位巴打做乜鳩？

「影片中，薛之謙已經換上了T恤，預備離開節目現場，但在工作人員勸說下還是回去錄影，薛之謙強忍怒火表示，「我還是有必要回來的，還有這麼多選手在比賽。我們要延續我們的公正，前面有一個烏龍。」接著說明考量參賽者都是小朋友，不希望他們輸的太難看，也不希望都投給一個人，沒想到這個做法卻出現了烏龍。」

我好想問上面花師奶巴打,如果係節目中發現咗有一個咁樣既黑幕,而個比賽仲有一至兩鐘頭要進行。可能會出現更多既黑幕,令到其他小朋友可能因為投票不公而受傷害咁佢係呢次投票之後就行出黎指證係咪有錯先？

陰謀論 呢條友由彈起到紅遍中國好似都有劇本咁 一開始塑造到佢好似滄海遺珠 講到半紅不黑而又可以瘋狂上節目 中國捧人方式嘛 呢次又有可能造假

唔想HURT到真人參賽者都算
一個AI你黑箱佢做乜撚野?
信呢樣野去投個AI係個評判ON9
節目黑箱都可以出錯搞到隻AI晉級係節目ON9
奶野之後先黎後悔 你地講到佢慈悲救世咁 就係觀眾ON9
我無話佢出聲有錯
只係唔值得比呢個光環佢戴
佢只係出事之後先臨時良心發現
同埋你覺得今次搞咁大單野過到骨 保到個
下次佢又保到幾多獲
大陸既黑箱作業根本就唔會因為呢單野而停
佢自己撈咁多年點會唔知
當然以上係假設左呢單野唔係劇本
我依然相信呢單野只係劇本
幾時開始錄節目可以話走就走 小朋友玩泥沙咁

自從中國出左個溫家寶之後我就唔信呢啲把戲

演員

你知自己簽左約 節目組點都要你返黎繼續拍
咁你作為一個專業音樂人 知道自己比節目組玩左 唔通唔鬧？
據我所知佢都唔係第一次diss節目組

同埋呢個係大陸節目 做錯少少野就有可能比廣電總局禁播
節目組仲點會咁on9拎呢樣黎炒作

簽左約 一定係保障電視台多過藝人架喎
節目組唔想要你 你就要即刻走
但你自己無啦啦走左去 就係單方面違約

似節目效果

竟然無華晨宇Fans

咪又係一個死大陸仔

乜真係有人信係真呀？

佢慘過薛之謙 隻假人嘅黑鍋佢食曬

咁都有人信

同個虛擬既公仔比賽？
究竟有幾弱智先諗到個比賽模式

佢爆左節目有黑幕
按照佢嘅名氣 實炒到件事好大 而事實上呢家都係
節目組自己單方面兜返 都唔會有人信
唔搵返佢解釋 個節目公信度跌到負數 基本上可以唔使做落去

抄作定真啊？

真係估唔到有人會唔信

岩岩第一次睇條片我就信左係真
有睇明日之子就知咩事

由第一次3隊比賽個集開始
薛之謙全隊輸哂就覺得有問題

簡單講下咩事先
哩件事既前一集
Ai贏左個好有才華既人 我都係因為廖俊濤首誰而睇哩個節目
然後今集 佢贏左個由頭帶到落尾既包子
Ai本來人氣就唔高 仲要贏埋超高人氣個位
如果你有睇10分鐘個黑幕影片就知道現場觀眾係咁嗌黑幕黑幕

講完事件過程
講下得益者
我由廖俊濤out個集開始 已經冇睇明日之子
直接secarh 毛不易cut 廖俊濤cut
就算係計中計
明日之子都冇得益
因為三子先係主打

雖然薛之謙講過錢多比較重要
但亦都講過如果你做過一次哩d事
你以後既人生都會有哩個記號
D人係會記住 哦原來你係d咁既人

再講埋想知道薛之謙點解突然咁紅
我講比個d唔去了解就話人地突發彈起個d人知
十年前佢本來就好有才華 但後來因為公司轉型
冇再幫佢宣傳新歌慢慢就退左落黎

但十年裡面 佢有上綜藝 開鋪頭 寫歌
一有位就上
唔似連登仔講幾句不負責任既野就拍拍蘿油走人

直到點解佢最近爆紅 (其實都唔係最近)
因為佢微博d野搞笑
15年終於有唱片公司簽佢
出左新歌新碟
有聽過就知道咩料

歌好聽 人搞笑 靚仔
所以咪紅

唔服就去睇火星情報局

拉登多打手 你死啦樓主

又嚟聖人mode 道德標準

上面有條毛澤東係時事台知名五毛

又係一個唔去了解既留言

你去睇返前兩集
再睇埋10分鐘黑幕先講啦好嗎
前兩集薛之謙一直都係
下 唔撚係啊？
咁既態度
因為佢個隊一直輸 但都冇計因爲係3個星推官投票
要怪只可以怪楊冪 花花
花花都食左隻死貓

然後今集個十分鐘
薛之謙講：主辦方告訴我 別讓ai輸得很難看 所以要我投給他， 但是現在反而變成讓他晉級

哩樣野之前都試過一次
毛不易對孟子坤 如果星推官投票係平手
咁就會變成由觀眾投票

而家已經第十一集 仲爆埋單咁既野 你就緊係知道佢黑箱啦 你去買6合彩啦
你唔講中國好聲音係黑箱？
第一集選人個感覺非常之良好 冇人會覺得係黑箱

知你老母名
你班傻鳩九龍灣屈人地做ptgf炒車之後比我笑兩句就黎屈毛
搏人地唔知你地啲醜事